台狗話"97"金融風暴係祖國救港

受大灣區計畫衝擊 香港人「一國兩制」信心創下25年來新低

當1997年亞洲金融風暴時，若沒有中國中央銀行不記成本的護港元，香港早就被國際金融放空大鱷啃光了，那來還有今日的繁榮！

當年中共有份沽空嫁

當時香港外匯儲備等於支那全國30% (好似係)

又玩分化

之前董建華定曾蔭權唔係重申咗, 呢樣野係FAKE NEWS咩?

其實係台狗sell緊統一, 我當然係下面留言事實既真相

明顯係5毛啦台乜狗

唔好見到一句comment就post上連登啦
唔通啲老嘢話777做得好好 又要話香港人投曬共咩

why not both

得支那人先會咁講
嗰陣香港仲有錢過大陸

咁你黎幫我刪post丫, 更加唔駛入黎推上去

因為一張垃圾貼圖就屈晒成個台灣? are u on9?

本非同路 何來分化

你鍾意啦屌. 我真係cap有排cap, 我日日都睇台狗新聞, 係今次屈尻香港我先有cap

樓主你條仆街一係五毛搞分化,一係就智力有問題

係fb cap一句連acc真偽都唔清楚既言論就無限上綱上線,
ok, 就當人地真係台灣人, 台灣咁撚大, 佢一條友既言論代表到D乜?

唔好話台灣人啦, 大把香港廢老仲講緊金融風暴祖國救港啊
好撚心你啦, 咁撚大個人用下個腦諗野啦, 乜撚野雞毛蒜皮都大驚小怪 on99咁, 如果我係強國人, 見到樓主你呢D智障仔真係偷笑, 是但開個fb acc, 用繁體字講D祖國救國言論就可以成功分化, 你咪撚影衰香港人智商啦柒頭

印度成10億人, 會強姦既都可能係得幾千萬之嘛, 做乜屈尻印度鍾意強姦, 快d帶你老母家姐細妹去印度

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎台狗話"97"金融風暴係祖國救港 momomatt 時事台 剛剛 -5 15
‎2060玩bf5有問題 momomatt 硬件台 19 日前 -24 40
‎係youtube 碌到呢個channel, 岩哂低端連登cs狗 momomatt 飲食台 8 個月前 -5 1
‎全體巴狗出局 momomatt 體育台 5 個月前 -81 176
‎[台狗抽水]香港為何不能帶噴霧！港警這席話讓台網民笑了 momomatt 吹水台 10 個月前 -3 1
‎夏天地鐵真係好多臭窮撚 momomatt 吹水台 10 個月前 -2 5
‎有冇人用緊/用過台狗x79 r4e momomatt 硬件台 10 個月前 -2 17
‎壞左既板都可以賣咁貴 momomatt 硬件台 1 年前 -3 7
‎我樓下間麥當勞收錢癲撚左 momomatt 飲食台 22 日前 -764 445
‎依家係冇病先要戴口罩 momomatt 吹水台 1 年前 9 8
‎死台狗做野真係痴撚線 momomatt 吹水台 1 年前 -2 5

on9仔一件, 應該白卡人士黎

係呀, 帶你全家去印度玩啦快

我就肯定你係低端連登狗, 白卡係咩我就唔知喇

唔係撐樓主
但之前睇過「關鍵時刻」（台狗垃圾議政節目）真係話97金融風暴全靠支那倒錢救港
台狗智商咁低又井底蛙，一日到黑淨係掛住扑嘢
大把台狗以為香港用殘體字啦，以訛傳訛一啲都唔出奇

咁幫我向你媽媽講聲多謝先啦中國台灣人

有崇台撚dislike你

香港班廢老咪一樣係咁諗

應該係台灣嘅支那五毛嚟

負評比樓主嘅
一個留言wfc
btw睇你D留言你都唔好得幾多